每隻狗有8萬5 你得一萬咋笨柒

要你老母呀 黑警死全家

9萬5啊，1萬佢地都有嫁

天滅警隊
刻不容緩

好似係廿幾萬

加啦繼續加佢地
加撚到失哂衡睇下政府自己點收科
當狗隊自己有錢起嚟 覺得自己高人一等
仲會唔會聽聽話話乖乖做狗